有無人覺得simcity4到依家都仲係咁好玩

次次都要cheat code先搞得掂

玩 Cities Skyline 了